如何撰寫AI淘汏人類研究報告？

高人工專業人員被淘汰
乜都可以被淘汰

管理層須留低

完